其實頭髮對於第一印象來講係咪好重要？

M字額、毛澤東頭等等

我係講識女仔

求絲打入來解答

好簡單 你見到啲女頭髮唔整理
好似啲草咁
叉晒出嚟你都冇興趣啦

如果雄禿個d點算

重刷
利申25歲開始禿

本身仲諗住會係兩條友啲頭髮掉轉

大家幾時約去重刷

你唔太油冇頭皮就得

雄禿個d點算

又秒

咁梗係

不如剃光頭算

屌

磁能線

就算唔係禿 M額 髮質都好重要 有啲人頭髮無營養好乾旱會顯得無精神 唔夠氣質 頭髮會改變一個人氣質

有冇具體例子

gel高個頭

All back